[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

蘋果live影撚到哂 隻狗著全黑 之後其他犬隻到場一齊捉人

推上去俾人知呀

721

屌你老母黑警死全家

push

推

好多黑警扮勇武

721 官警黑勾結
香港警察=中國公安武警=中國共產黨=黑社會

發夢時
見到呢d 人，見一個打一個。

可恥

黑警死全家

唔好再話咩警察有好人

一定有 隨時佢地有份放火

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

嬲到唔識講！

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

除佢口罩啦

問題：之後行動點提防

Push

見到佢就圍鳩佢啦

叫黑警如何證明汽油彈唔係自己人放？

原來係警察賊喊捉賊
扮示威者再嫁禍香港年輕人

鰂魚涌又有十幾個比困

呢件事一定要推撚爆佢

扮示威者再嫁禍香港年輕人

之前所有放火呀激光燈都可以係狗做 所以一定要推俾所有人知 屌

做狗做到咁仆街

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係死賤種嚟 屌你老母臭閪

仲有呢單都要煲大佢啦
乜嘢武器庫丶炸藥儲存庫
根本就係黑警賊贓嫁禍

黑社會

係

屌好撚賤